[NordVPN][ExpressVPN ]夾VPN上網安全或者跨區睇片

開始之前先搞清楚自己為乜要為VPN?!
1. 速度足夠快; 上網安全啲,避開好多私隱問題,
2. 絕對既安全,要完全追綜唔到自己, 包括做可能犯法既事
2. 係香港 跨區睇野, [比如睇他國netflix, hbo, 睇台灣媒體網]
3. 係香港 跨區睇大陸野, [比如睇大陸愛奇藝 騰訊影音等]
4. 係大陸時, 由大陸翻牆出來睇野

呢度只針對第1同3方案.
第2點要絕對安全,唔係單靠VPN公司, 你要自己檢視自己上網習慣,同埋google啲VPN公司政策新聞.
加埋LIHKG既政策.
第3點好似冇乜VPN做呢樣.
第4點 雖然依家相信冇人會返大陸, 但其實係大陸翻牆出來,好容易,只係間唔間啲VPN會開下停下.
----->>>>
咁我Google完,配合一般網絡安全,同埋娛樂需求既,
啲人比較推介既都係
expressvpn 貴
nordvpn 平民
ProtonVPN 等等

------>>>>
nordvpn vpn 3年 [原價$126美金,已經3折左], [MAX 6設備用]
每人$168港紙

夾一個[設備]就按比例除番錢=
一個人只用一個設備就 $168蚊 /3年; 一個用兩個設備就 $168x2咁
可以揀手機,電腦等登入.
大J推介

---->>>>
ExpressVPN 1年零3個月plan [MAX 5設備用]
$160HKD每人一個人設備

開始之前先搞清楚自己為乜要為VPN?!
1. 速度足夠快; 上網安全啲,避開好多私隱問題,
2. 絕對既安全,要完全追綜唔到自己, 包括做可能犯法既事
3. 係香港 跨區睇野, [比如睇他國netflix, hbo, 睇台灣媒體網]
4. 係香港 跨區睇大陸野, [比如睇大陸愛奇藝 騰訊影音等]
5. 係大陸時, 由大陸翻牆出來睇野

呢度只針對第1同3方案.
第2點要絕對安全,唔係單靠VPN公司, 你要自己檢視自己上網習慣,同埋google啲VPN公司政策新聞.
加埋LIHKG既政策.
第4點好似冇乜VPN做呢樣.
第5點 雖然依家相信冇人會返大陸, 但其實係大陸翻牆出來,好容易,只係間唔間啲VPN會開下停下.

又有Nordvpn sales 出現
野火燒不盡， 春風吹又生。

個弱智嘅光頭仔講嘢你居然相信，
留羊咩鬚好撚核突，
男人老狗用桃紅色電話機殼，好乸型，
之前唔用 防毒軟件 搞到部電腦中撚曬毒，
好揀唔揀揀中隻 卡巴豬基 (唔判之王)，
佢淨係講2FA係冇講錯嘢

nordvpn
之前俄羅斯網買左個 幾十蚊 港紙 三年既a/c
用左一年
nordvpn 睇Netflix 會lag 已經唔用
可以掛VPN 落nas度 download

expressVPN 買左手機版
無乜點用過 速度唔夠nordvpn快

重申 兩個VPN都無 俄羅斯同中國server

但 expressvpn 個底紅紅哋喎

有名人推就代表個 vpn 無伏？同埋成個 youtube 勁多人推 nord 你以為班友個個都係真心推？講到尾咪又係錢

mullvad 唔見咁多人推？
tunnelbear 唔見咁多人推？
surfshark 唔見咁多人推？

1.5$ usd 一年手機版
都係買黎試下 買完無乜用過

用過Nord Surfshark
Nord貴得嚟唔好用

express都推
你老母比狗屌

見到大J個撚頭就已經唔駛考慮

咩俄羅斯網,可否share睇睇, 夠平既我買黎免費share俾大家試用

唔識背景, 你屌之餘, 可否俾個更好既代替.

推呢兩個, 一個多人講, 一個出邊評價高.
我都想搵個好啲既.

仔細睇下其他vpn post都有講
如果你自己唔熟 仲亂咁介紹
同介紹人去藍店轉頭話唔知係藍店有咩分別

巴打咁同冇答有乜分別.

唔同我出個Post要睇曬其他全部post先咩?

咁因為大J推薦左(唔理佢收唔收錢),
我先講nordvpn. 而且連登好多post 講nordvpn
而expressvpn係好多海外網都排名好高.
加上我開頭講左,推呢兩個VPN唔係為左100%安全,
而係想大致安全加可以睇下外國串流媒體唔lag

唔係藍唔藍店喎, 咁你一係同我講清佢地係藍店, 然後介紹黃店俾我.
再講SurfShark (上面巴打介紹), 夠有人話其實同Nordvpn同一公司黎, 你估真係咁易分到.
咁你放底真係值得推既VPN,及黃店source啦

其實自已整個就最要全
有咩事就wipe 咗部vps 佢

any link?

唔見有平左?

用左tcb條link入， 佢都係show 125.64/3 yr, 買左之後tcb先會回贈60%